尋人！大家幫手推下得做下好心

是咁的，話說小弟今日就考中文卷四。
一入到考場就見到有個女仔幾特別幾吸引，
心諗如果同我同一組就好啦。

到讀考生number嗰刻真係同佢同一組，
嗰下心諗老虎蟹都唔可以口窒，
就算唔識都唔想喺個靚女面前柒一下。

到自由發言嗰part基本上我8時間都係望住佢點下頭扮同意佢嘅睇法嗰啲濕尻考試野啦。

到考完走嗰陣佢行喺我後面到走嗰刻我淆地冇問佢擺ig

佢係6.30 嗰組16E吖

死開啦